美斯身邊既垃圾隊友

花迷眼中：
美斯無論係巴塞同阿根廷
都有大量垃圾隊友拖累佢

不如我地一齊細數累美斯既垃圾隊友

咬咬

陳七

亨利

eto'o

伊巴

天使

西瓜

高美斯

仲有好多等大家補充

朗拿甸奴

點可以冇巴禾

阿古路

美沙呢？

沙維 小白

尼馬

唔知係咪大波拉傳俾阿古獸 入波
有無巴打講下

山齊士

智利準備三連冠未

大波拉

阿古獸

天使 西瓜 高美斯
係美斯身邊係垃圾隊友 累死美斯
係某人身邊係超人

馬斯查蘭奴 拿維斯
14年世界盃
球王美斯用淘汱賽0入球姿態
帶領阿根廷入決賽

有助攻架屌你老母

光頭佬契仔球玉美沙你唔提？

上面都係花迷話垃圾既隊友

阿古獸 西瓜 天使
係阿根廷俾花迷屌左幾多次累死美斯

馬斯應該無話過？
有無巴打記得花迷點評馬斯？

Lautaro Martínez

哩球算唔算阿古獸助攻

算，

Giovani Lo Celso

又係阿古獸射波之後入

我好似睇到阿古獸得6.8分，全隊最低

美斯都算助攻啦，靚角球

Franco Armani

將功補過啦，同一場炒過門前